[HKUSPACE] 召集所有太空人面孔 (30) 幾時完SEM牙

開post template：

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以喺道問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:
1. 點DEFER學費?
打封英文解釋信
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy
交份copy去space院校就得
帶埋所有文件正本比人check
之後返去等通知
詳情可以打去space問
by梵高的星夜

2. 咩係天書?
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題

3. SPACE最伏係邊幾科?
沒有廢科，只有廢人

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

5. 關於killer......
唔少人都話space多killer，永遠榮譽太空人港英狗（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝，入到去比成班學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

*雖然最頂寫住「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓來架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！
I want you to 過三爆四！！！

各位巴打好
黎緊想報航空營運及管理高等文憑
想問有冇人知上課地點會係邊
同埋開班機率大唔大 是關IVE都有差唔多既課程 但DELAY左成年都話人數不足流會

未聽過呢科會唔開班

炮台山 北角個邊上堂

近日KEC做乜鳩咁多人？咩interview嚟？

HKUSPACE ASSO interview 同 Open day

屌早知去拎爆谷食

好似仲有雪榚

屌淨係見到得爆谷

淨係今日有？

唉 2月11 form左project 組 3月25present 到今日1粒字都唔肯打 我都打左幾段Ppt [sosad一組5個人 兩個上堂傾計唔聽書 又有一個大陸人唔睇whatsapp 唔知我地做啲乜 我同個fd執緊ppt 等住爛grade

咩科

古代文學

Sem1試過交之前嗰日我自己由零開始一口氣做曬
最後攞A

你有冇讀呢科 or 有冇tip指點小妹點做得好ppt唔想同三個垃圾分享成果

咁如果佢要證據 同埋 到時要出去present 可以點做？

我會喺group特登隔幾日就提一次叫佢地做
咁先有證有據

我有啊！！！！太好啦 係驚個老師唔理freerider 咁如果出去present特登比少啲嘢佢地講定直情唔俾？

我會俾少啲 自己一個present全部又太奇怪

最緊要present前備案 present之後先講就無得分開俾分

好啊唔該哂好彩有你比方法 驚輸比佢地

Humanity 份essay點寫

兩題都唔難

Present前1-2日會唔會太趕？

唔會

唔該巴打btw google drive share ppt同佢地一齊做會send notification email嘅 如果佢地有入去ppt度 但係打左幾粒字就唔打 係咪最有力證據

我嗰組人連條link都無㩒過入去

尋日見到有

想問鬼佬肥mark係咪好爛grade
上堂煩撚到

又要返學

不要再說了

想問下校長推薦計劃 推薦咗之後有咩用 低啲gpa都入到hku?

唔好就咁擺底粒膠啦
google 完都唔知有無實質用途

其實可能真係冇撚用
拎完你咪當求個安心囉

[url]陰公 我上堂坐喺角落頭㗎～～～聽日可以相認下[/url]

好掛住space既lecturer 但唔鍾意個讀書環境

我係啊！！！！！！

姐係你唔係星期一班？

我做李將軍 你邊篇

其實都唔會知

HKU BEng Interview&Offer God

屌咩

精神上支持你

有冇人有QA2 TC Lee email?

壓力太大 我唔玩啦

phy既巴絲們今日個quiz點？
pre下今次個mean幾多

自己唔做嘢就咪催人做啦 仲話人freerider 月尾先交你就催人做人地冇自己功課嘅 又唔見你做 你叫人上去做 咁你人呢 依家係度開po鬧人free 好心唔好咁幼稚啦幾多歲 可唔可以企起人地度諗吓 要做就自己做先咯 屌係咪on9

開名post記錄俾大家評下理囉

大家都好多功課 咁就唔好做啦！ 反正group work都係20%左右

rebecca 下次可唔可以早啲

又訓到走堂

會訓到唔記得嘅堂即係唔緊要啦

走堂成本其實幾大吓
上個sem試過一次真係不了

？？？唔明

Sem1走咗廿堂
所以得3.7左右

上齊想入咩U就入咩U啦

好驚今個sem gdp插水

屌你老母

自己學仲快過上三個鐘啦

ching唔係最後一個sem咩
未有offer?

今日先走咗堂3個鐘嘅8半，之後用咗20分鐘睇完份ppt

屌你知我邊個?

可唔可以形容下佢咩樣

肥矮柒毒

扮……

More

More你老母

Interview God

使唔使驚到改名

我要向interview god展現我嘅誠意

late round 應該等六七月先拜

唔喺4月ja咩

拜神是沒有用的，上年考dse猛咁求中文合格，最尾都係，出appeal成績嗰日我燒撚曬啲合格御守，從此唔再拜神

拜神冇用一定喺拜得唔夠多

飛天意粉神

恭迎面試觀音，渡世靈顯四方

自學phy試試

Who

唔同科youtube同khan academy都大把片
夠做啦

你試試先講

上個sem算走曬所有830cards，最後得A-

到底science 有幾多個高過3.7
上年同前年都係得17/8個year 1走到

Offer god

貢能慘🚬

上個sem冇走過堂
諗返都癲

痴撚線

有咩咁癲，我都上齊曬

淨係試過走半堂為左返屋企拎功課交

Eap1 essay plan得6.5分 咩grade

b- 左右掛

只知A 係8.5

A係9同9.5

有冇人派咗 EAP 嘅assignment 2
自覺炒得好狠大

到底讀cert個分點計 assignment 50% exam 50% 如果我assignment 拎左50 係咪代表合格 打去問合admin 佢話考試都要拎50

咩🐢

要持續性評估(assignment, midterm, project)+ exam都合格
開學有講過

上年hku engine無收過space勁多hkccspace喺咪唔收㗎

唔收就唔會派interview啦……

In但喺唔派offer between ching gdp喺4?

yes

真喺一個招牌掉落街都可以擲死幾個engine爆4

但ching你萬中無一4.3

都冇撚用啦4.3=4.0仲要late咗連有冇得in都成問題可以jump定先

Engine爆唔到四覺得自己好垃圾

原來eae有咁多人

好撚多assignments

好多mk仔mk妹

Ching坐邊

聽講今日大com有個變態佬

係！可怕 女孩子要小心

未經證實 但都要小心

邊度係大com

豪嗰幾%比個lecturer！

How

出到咁淺益曬啲唔溫書yo女既mk
對我地呢啲死咪書既毒撚公平咩

咪係，又話EE好撚難

MORE

個呀sir講，9或以上係A+

我lecturer話4分就pass
7.5 b
8 b+
8.5 a-
9 a
9.5 a+

點解咁撚柒鳩多野未做

有冇人bu social science offer啦？好不安

eap

只係其中一樣
點解英文派grade永遠無我份

表示仲未識驚

same 就死

有6份野要交

多過呢個數成倍

Retake埋dse嘅表示

我5分a-

你收到poly offer未

有科睇錯左term paper要交個日期 20%係唔係F左去retake好過gpa點計

遲交最多咪打折

同lecturer 解釋先啦，睇佢會唔會鬆啲放過你

ching 真人幾靚仔

你知我係邊個咩

名人

學校入邊無人知我retake

你知我知單眼佬都知

Library

唔知幾時出考試timetable

global technology 真係閪科
睇怕要拎D / E

EAP 有B+好了
有EAP 爆四不可期
兩份嘢assignment加埋先啱啱掂到平均
之後篇文點算

呢科讀乜

之後篇文同個present 高分咪拉到上A
個兩份加埋得20%

農業歷史

好彩下個sem揀左另一科

有冇人上個星期五汁到計數機
仆街唔撚見左

其實冇乜邊科elective唔伏

好野嚟

有無人想報短期課程？

好大壓力

未有壓力都未開始到最chur

終於有interview

咩科
加油

HKU Engine Year 1

恭喜ching 化險為夷
冇白費你4.3

多謝ching祝各位ching個個有Offer

希望下年可以hku見
利申已收cond offer

有冇ching in完hku eng可以講吓問咗d咩

你好似揀computer science ？
我嗰陣叫我self intro跟住按我講啲野同dse成績問我問題，氣氛都幾輕鬆

喺cs, btw唔知點解佢喺打電話黎叫我in仲要來電顯示喺mechanical engineering btw thz

有冇ching收到cityu acct offer?
見到已經派緊offer但我仲未有
利申 Year1 有去曬兩次interview

有冇人已經收到新生入學scholarship?
聽返啲year 2 佢地上年都咁上下攞
好窮吖

上年我12月已經收到

有冇人收到HKU email

For what

收到 有咩特別

好似有兩款
岀offer前send嗰封係we are excited to hear you are interested.........
公廁嗰封係”Thank you”

有得囉嘅好似開學嗰陣有email定message,我連email都無,連低我7分嘅同學都有得攞

x=8

收到公廁
明年請早

收公廁信

我係呢封

收thanks
針了

有無讀ITA既ching知道orange 2.7係邊到有得download window 版？

學店比既Lab條link又用download 到
自己Google又搵唔到

有offer

In都未in就收我皮咁叫我去in jm9

公廁信啫係邊封

thank you

我去過google搵得3.2版 2.7嘅話我淨係可以係學校做完先交 因為2.7基本上唔係好多電腦支援到所以如果download唔到就係學校做算

依家late apply hku係咪冇用
之前regular round報咗兩間,依家咩消息都冇
搞到我想搏下hku late round

其他冇hku仲難多錢可以試吓嘅

見到ching你等咁耐先有信,仲要全A+,我估我唔大機會有

博一博單車變摩托

我識有個人都喺4.3，冇late，同我同日in

唔知late關唔關事

4.3
我3.8x都係收收皮先

都唔知點解佢4.3main round咁遲先有我late同佢一樣4.3都可以同日in

oic

Ching 咩科

係咪所有信都話shortlisted

唔喺

BA 同 e&f 好似唔同
好似得BA先有寫 shortlisted

Science 都有

Engine都有

有個fd2.9x都有
公廁信confirm

佢有兩隻thank you

“Thank you”
Shortlisted

咁je喺全部thank you都喺公廁啦

non ju果邊post曬去睇睇
不過shortlist都係公廁黎

咁有邊個唔係公廁

ching 你shortlisted?

🚬🚬🚬

is

gpa幾多

3.55
你咩major

想問收到兩封email 一封係 thank u 一封係interview arrangement 啫係點 btw 都係拜拜 hku offer god 先

求大神 講下interview 咩題目

你冇shortlisted?
gpa點

想quit做廢青

係
gpa高你少少

hku即係派左幾多種信

Gun

又thank you 又叫去interview 啫係點

gchi

有冇ching收到city acct offer？？
等左成個月都冇係咪冇希望
offer god

year1

究竟今年有幾多人上得返HKU 6901 year1

gpa 3.7X dse4 冇考IELTS
勿相認

Push

成日拎書包霸哂成張枱
d人一出去 去勁耐都未返

正式宣布QA1收皮
冇咗廿分

考完數聽到人地傾啲答案同自己嗰啲大䌫都扯唔上

想問各位巴打QA2你地除咗1，2題用z之外3，4都係用t

好易bo ching

冇左廿分 都係拎左80分姐

u爆4料點同

你咪又喺爆4

今個sem無啦
科gtc收皮

ok啦大家一齊死je我今sem就算2科b都仲爆到4

又話cm2好難

好撚易

想佢考難d

啲時間多到夠我每題check三次
A+又要氾濫

岩啊

好驚如果做錯少少嘅話就無a+

希望in area果題 可以fake倒多啲人直接in條式
我最尾果題y（1）代左y=-1

時間多到check幾次都得邊會

唔喺y(-1)=1/4咩喺1咩

area嗰到已經聽到有人計84

我眼殘 同人check卷先法國 係y=-1
A+mola

邊個先岩

x喺-1 y喺1/4 唔喺咩

我c=0.2寫左c=1/2
仲以為自己代錯數

咁應該唔係我睇錯
（係睇錯ans）

係咪 2千幾/3

係咩唔係四百幾/3咩

有咁大咩…

452/3 bo ching

(4to 2)-(8to4)wo

唔通我。。

應該係4百幾/3

你就算填滿兩個長方形入2至4同4至8都唔會2千幾/3咁大

upload唔到圖 (2下4上) + (8下4上)

唔係咁咩

計錯數啊CHING

36x

18x^2啊

兩題都盲L左
A+mola

計兩次都計錯

抽x 做物鳩唔擺番落去

係5次

睇黎我phy就係咁炒

我當我先冇20分
overall100分已經冇左4分
上個sem滿分先拎A+

上個sem滿分，冇4分應該仲有a+

但係冇錢拎 cm2第一好似有錢拎

不過最嬲係錯埋呢啲careless mistake 而唔係唔識做

啱曬咩
玩完了

如果冇錯呢啲careless mistake
應該係
唔會題題黎一次丫

冇時間check卷

我check3次都睇唔倒個x

你Check卷方法有問題，睇你畫個圖都知個答案唔會咁離譜

嗰陣我空咗成題廿分 其他全部啱曬

應該點check

其他有得d一次黎check 應該岩

貢能勁

Exam都空咗10分 其他做咗嘅都啱曬

Ching勁
A+?
我成日有careless on99

文科仔操完數得A
Thomas話A+要97%左右

其實好多時間check卷，我嗰陣成份卷做咗三四次

直接用calculator check

我舊機
如果有新機 多啲時間做check 可能睇倒個x

calculator有in一㩒就知有冇in錯

冇買都冇計

我cal都無帶

真係要認真操
真係冇信心會A+

d in都唔洗點用有安全d咁解

文科仔有A叫ok la

但其實頭皮巴打問題係抄錯式，俾部cal佢㩒結果都係一樣。嗰題area我嘅check法係計三角形area 黎大概估個答案啱唔啱

係 我check果陣已經當左條式岩 唔逐行睇真係check唔倒

果題d番都check唔倒 只會出番個錯既f(x)

我exam會一行睇3次

仆街Area果題當左volume咁計
準備自含

你仲眼殘過我bo ching

我呢啲垃圾 送分卷都拎唔倒滿分
隨時冇讀m2 都高分過我

洗唔洗咁多負皮 都炒左個quiz

做咩個個cm都咁多負皮

爆4ching你dse幾多

18

個火雲係咪唔理你功課嘅content

因為有一份功課自問做得幾好但係C+左
ks根本冇可能 起碼B啦diu

有人只要你嘅assignment係彩色影印+大量圖案就會高分 係咪真架

火雲 = Dr. Lawerence Ramsden

紅色字：有人話*

18 點解iae會A+
dse同分得B

ching咩科？

FNB

IAE靠擦鞋同本身英文底好

好似唔係火雲改 應該係Michelle改

唔識擦鞋，攞唔到a+

靠groupmate擦

好想同lecturer熟d 將來R letter都容易d
但唔識點做

我完全未同過lecture 傾計

冇嘢需要問

貢能串
吹下水都好正常啫

中學嗰陣日日訓，考dse完全冇溫書，宜家有努力少少加運氣先有a+掛，利申本身aim A

點同U玩
禾DSE日日溫到死死下先加埋18分

考好佢教嗰科唔駛熟都R到

呢句真 有A就寫架喇

同路人，dse唔溫書日日on lol嘅應該得我一個，結果無背範文炒咗中文

屌諗起都慚愧嗰陣點會考前一日先溫少少

好多高手
點同你地玩

範文無背過+1嗰陣打上咗鑽石

打錯⋯⋯係lab report

白金仔表示

人生冇22🚬

ging

有冇人要考igcse中文? 想問口試會點考？考評局叫我喺考果日帶兩幅圖入考場？完全同dse唔同挽法點算

同問看圖說故事

啲lecture 認人好勁，我寫email都認得我個名

試過問reference book ex
個lecture話出錯左我岩
點解我phy屌打唔倒人

我係chem phy m2 全部炒低一個grade

有冇phy A+既起到 出出聲

英文2底祿左個3番黎
所以B L左

挽你老母

我 五月十幾
去邊度考都唔知
希望唔好撞final

我反而覺得Iae 唔太關底事
利申：Lv2 A-

我英文碌唔到。。。2332 4月試多次
唔得轉玩法
btw b+ 有一份assignment C+咗

我報左Cambridge 個個 5月14考冇說話卷 得閱讀同作文

3322出3

我oralF

讀書一直都爛運
接受嗮了，唯有自己努力

我都係
14同16 考2日

我都好似係 定係14號一次過考完

屌會唔會B都冇

希望大家係同一個考場啦加油

Bu social science有消息未呀

有冇ching今晚in city mkt

屌 global technology 真係伏科黎 chur撚到pk

on9先讀
利申on9仔

我揀左Energy

fucking glo tech

今日掂唔掂

po頭EE可以轉GTC

我就係見到po頭話EE係大伏先揀黎試吓，睇吓有幾伏

極度懷疑global tech 個leader 係on9仔 點解可以咁多嘢做
2個test
3份assignment
1份group presentation + report
再加多份field trip group report
真係dllm Lawrence

咁同Environment嘅份量一樣啫

一樣係伏科

會唔會臨test前一兩日先同你講

healthy living 份量都係差唔多
3x assignment (影營養標籤,畫diagram之類）
3x 20題 mc quiz
1x test
1x group presentation + report

不過冇chem底嘅話可能會難讀啲，同埋要記下生字

第一份mcq咪考之前一日先通知你
真係當我地超人唔洗溫直接考

開sem問個lecturer關於Group project detail佢話上頭未定好
依家Group project detail 早幾日先同你講
過多幾星期就交
不如唔撚做仲好

比幾皮野學費你比嚿屎我讀？

正，唔俾時間俾人溫書，最鍾意呢啲test,後悔無揀呢科

想體驗下做deadline fighter嘅乖乖仔學生一定要揀GTC

笑死

揀左呢科 下年爛grade了

In 完18:00-19:00 個埸

EE伏？
伏起邊
個quiz mean勁高喔

師兄今年讀完俾source我可唔可以

冇底 下個sem讀

glo tech真心膠聽日interview你前一日先同我講聽日test

前一日講

ching 聽日in hku cs？

真係DKLM下晝四點堂講聽朝有test

一樣咩

ys

好彩佢肯比我make up test

ching in 完可唔可以講下點in

Interview God給我力量

in得好先算

唔該巴打 祝你有offer

聽jeff話佢d問題嗰嗰都唔同就算同一個professor都會唔一樣

一樣啊 EE唔係 Energy and Environment 咩

u2

原來你聽日去面試，咁我知你係邊個啦，巴打好型

你今日有去jeff個mock interview?

我無

咁你點知我邊個

你喺其他地方有講過

ching glo tech?

唔係，你係讀global tech嘅話我基本上comfirm咗係你

gg了自爆太多

ching 今日4半 gtc？

唔緊要，除咗你之外仲有兩位engine巴打己經畀我發現咗係邊個

世界有冇咁細

ching 好似係坐係左邊

定中間後面

dllm你咪又喺

喺

近門嗰邊

我先唔係嗰四個到

咁我知你邊個了又爆4

ching 好高好靚仔

你信佢？

當然啦

睇ching 個名我覺得係左手邊個三個其中一個

我有爆曬兩位engine巴打出黎嘅衝動

應該就唔喺啦我groupmate又爆4仲可以喺邊個

差唔多嗰頭啦

冷靜少少

你wtsapp PM我睇下估唔估得中囉

pm咗喺你?

好癲4個入面2個爆4

5個

兩位係咩樣

我話啲quiz

你照俾 我睇下都好啊 quiz點會淨係溫你個份🤣

Quiz睇佢都唔會出翻一樣

好彩識我既冇上連登 唔係自爆硬 講左咁L多野

冇樣

未派 quiz
記得一題係 問sunlight係咪ecosystem provide 既goods 同storage energy係chemical 定potential要林林
其他有上堂就識 背都唔洗 考前睇一次都可能坐底 7 8成
（屌 我背左兩日 曬我精神）

係咪成日晢liba？ 可能見過面

摺

多謝師兄嘅tips呢個係咪唔洗考試架？ 咁assignment 你仲要唔要可唔可以俾埋我呢科有咩都俾哂我啊thank you師兄

冇

assignment 唔洗source啦 易到嘔
我year1 點解會變左師兄

咦咦咦 我以為你已經year2 sorry啊巴打 求原諒對唔住啊啊啊啊啊啊啊

呢度係咪得我係油頭成面暗瘡死毒

仲有我！

我想做靚仔 點解我又矮又肥

今日上堂望住個靚仔比女抄牌
公平咩

做group project攞contact啫
唔好自己嚇自己！

Lihkg HKU space 聚會

大合照

不了

睇唔過眼咁你又入黎？

啱 g持

sem中 邊到黎group project
major 科黎 可能唔係得我睇倒

hku 可唔可以比狗糧我食

佢食唔到佢走黎嬲我地囉

估下 朝早上既

你邊度見到我拜

佢精神錯亂係咁架啦

係有料就唔駛考等間學校請你入啦

係有料嘅 自己開學校教人啦

係有料嘅 依家就唔係睇緊連登啦

major 科

係有料嘅 出樣出真身 去space所有學校挑機啦

正門鴨起哂鋼

我都想俾女仔抄牌

你起身照鏡果陣 想唔想抄入面條友牌

唔想

係咪唔抵duck先
傻仔先行正門

其實你都幾可憐 日日開膠po attention seeking

No one gives a fuck 你可以繼續射精

咁多男人婆

ching in 成點

未in好驚Interview God賜我力量

講緊邊個

睇唔到

早咗成個鐘到

爆4巴加油

你都喺

咁早做乜

怕遲到

好撚悶

搵libra入囉

背多10幾次self intro就差唔多了

Interview God賜我力量

巴打加油

多謝ching

臨in前最後一拜Interview God賜我力量

感覺良好，應該

個氣氛係幾輕鬆

好輕鬆輕鬆到我以為佢對我無興趣intro完問咗兩問就話冇嘢問問我有咩問題

改名轉拜offer god先

HKU BEng Offer God Plz

巴打可唔可以講下點in 有冇group discussion

得individual

冇group，2個professors in，一開始叫你self intro
，之後base on你講嘅嘢問

我嗰陣問我幾次有offer係咪會accept

self intro 大概要講d咩 未準備

跟personal statement 講就得

好緊張

佢話冇嘢想問molamola

巴打應該好大機會

係就好

你就好

好葡萄

我都好葡萄

ching收到learn more about hku or greeting from hku講一講咁我先知jump唔jump得

等左成個月了

有無人岩岩收到greetings同learn more?
幾時會收到offer

唔洗急啦有嗰兩封應該喺有Offer㗎la

咁輕鬆洗唔洗着suit 利申社科jj

唔清楚利申我有着

社科就着啦

我in嗰陣着返學look

only恤衫 得唔得

應該得掛

咩科？

有冇巴打知道a&f written test會考啲咩

想問吓其他in cs的ching佢地有冇問你programming，佢問咗我一條

有問我點sort野

一樣喺1-1000 random排序，變ascending嗰條?

我係1 - 10 descending

今日三樓個女仔真係愛滋？定玩？

ching用咩方法，我答佢for(i=0;i<=999;i++){for(j=i+1;j<=999;j++){if(num[i]<num[j]){temp=numi;numi=numj;numj=temp;}}}咁，之後佢話有更好的方法sort，另一個professor又話我冇學過，咁je喺點

邊個

我得10個number先用bubble sort
你成千個number應該用merge sort
當然唔排除佢想你用technical啲嘅term答

一時諗唔到mergeshit玩完

冇睇過ed technique我喺之前project自已諗到咁做，冇諗到可以用merge個方法(頭先睇完)

有冇人yr1升hku ba 想留個tg

Yes

1-2日

想問下巴打 self intro 大概要講幾耐

我講咗2分幾掛

想問下你地除左program問題同intro仲有問咩
星期四in 但溫GT用曬我d時間

唔該晒你巴打

hi

當初sem1 4.3就串柒柒
有interview又串柒柒
宜家做咩又叩晒頭?

我串嘅同我拜嘅嘢一樣咩有咩衝突

唔識 拎張紙話求擁抱

我又唔喺串完你之後拜你

冇見到

冇
不過一諗起你曬自己4.3
點知on9報咗late round之後話要jump 個樣就想笑

宜家咪又有Interview

貢能串

笑住打要jump都要比你笑

tg Gp 傾

笑住驚自己冇得year1走咁樂觀
梗係要戥你開心啦

你開心咪得囉

HKU BEng Offer God

笑乜撚嘢啊 名校閪
笑笑笑
笑你老母啊

你唔係3.9咩？

0ffer g0d plz

想問intro acct 個mid term 佔25%定20% 唔記得左

想問下EAP份essay個conclusion,呢part係要點寫

發生咩事？

你都識講係space果班math2014啦space本身10分就入得，實有好多廢人架

如果入得番hku science，傳聞就話一定要過hku學生既mean，否則唔會收你讀yr3

如果用呢個標準，大把dse十幾分既space學生考得好過dse廿幾分既直升學生，因為一年hku會收80個space讀yr3

類似free hug 不過寫自己有愛滋

實驗掛，就算喺真愛滋又唔會攬一吓就傳染

想知有冇人攬姐

HKU Offer God

扑街了 eap assignment cut左兩句sentance
已經交左

考試時間表

交左唔再諗啦

成段conclusions九唔搭八

同埋點為之 support evidence？

下sem重讀嗰陣就會記得

我格式都錯左 我加左sub heading

同學so mean

你鑊扑街喇

*呢

RIP

寄email打電話上office是但揾過方法同個lecturer求情俾你交過啦

我交左soul

Turnitin冇得改

lecturer 嗰邊應該有得退返份野？

佢肯比就係但多數唔會

呢科而家係咪頂盡B喇
定B都冇（assg 1 2 b+同A- 上佢堂又hea印象應該好差）

邊個lecturer 啊

話說今日上eap1有人比個lecturer公審佢開turnitin見到佢similarity 49%當場話佢已經F咗

勁慘

你上今日10點堂？

佢比人公審咗兩次?

其實係咪多數人similarity 2x%

我個班一個42％ 唔知有冇被公審

喺，我上sem group嗰份essay 0 similarity 之後入到turnitin 20%，全部喺cover同reference list

屌又唔比人自己睇返幾多%

嚇拎死我 我琴晚check grammarly 0%
之後上堂見到我17％

冇頂嗰幾個49 47咁，邊輪到42比人公審

咪就係 垃圾

我見到佢show到26%嗰邊冇我就知應該ok，btw唔比睇

大家都係過左40％ 不用分那麼細

好on9冇得睇又冇得edit

上sem仲有得試up一次

真心膠

我第一次玩turnitin 因為上sem唔係我upload 今次 submit個下好驚 要諗幾秒先決定交

唔自爆
多解lecture打教
但係當late submit
但係扣一個sub-grade
睇倒得7%similarity

定扣一個grade

一個grade咁多

Penalties for Late Submission
0 to 24 hours late: reduction of marks equivalent to one letter grade
2 to 7 days late: highest mark = 50 %
more than 7 days late: failed assignment

我就係想知 0 到24hr 係咪一樣扣一個grade
（我係咪做多左 錯格式會唔會扣咁多）

好似喺啦

點解我咁on9 b-都唔知有冇

擺左咁多心機落科英文 都係A唔倒 想jump

唔搞咁多野比盡咪扣你一分兩分 多此一舉跌埋grade

想問下巴打 琴日interview 洗唔洗帶中學d成績表

唔洗 dse同埋space嗰張就夠，仲有身份證

交過咁多篇加埋我諗都冇49%

佢直接搵咗個網copy咗成段仲要個source喺是但一個網站想死都唔喺咁啊

我驚錯格式會直接唔合格（C or D？）

果陣又醒唔起問個lecture wrong structure會扣幾多分
一切已成定局

唔該巴打

想問各位巴打 如果個啲reference 有啲喺鳩打會唔會收皮

點樣嗰鳩打法先

即喺其實無用但打咗上去咁

我都喺用咗6個打多咗2個諗住話有睇過放埋上去，點知好似唔洗

Assessment 1同2都已經做得唔喺好好 今次收皮啦

reference 嗰到扣少少je，又唔喺大問題

應該

希望啦 同埋我打print個陣有啲資料喺無用到都交咗 好撚驚比佢屌

多手放咗但又冇得edit

會

In-text citation同reference要一樣數量

我知多手打咗唔記得del up咗上去無得edit

Upload 錯格式 要doc up咗做pdf
點解冇得resubmission

仲有好想問下各位巴打點溫書 我溫極都入唔到腦 利申 中中 所以英文好廢

多謝offer god會繼續比心機讀書

Aint you hku anf/enf

我都交咗pdf
轉doc全部字自動移位

我哋個lecturer講咗點俾分
Reference+citation錯多過兩個嗰part個分就無A range
是但一個無跟alphabetical order直接C

多2個reference當一個錯定兩個

2個

你望就望自己個lecturer改得手鬆

咁唔緊要啦都喺2個仲有A Range嘅最多咪Reference A-

冇得edit真心

ching in完幾耐有greeting from hku?

我做多咗 落埋appendix

我soul果份有跟 但係print果份冇跟到alphabetical
lecture會睇邊份

應該喺soul

無嘢了，唔確定

屌你多媒體嗰份嘢做極都有bug，究竟係邊個要文科仔打programme

希望已經扣左一個grade

我個lecturer話會對兩份係咪一樣

俾佢教assignment差唔多全部拎滿分

9寫 寫完俾佢睇下
佢會俾返啲comments你
不過佢教最主要都係要拎貼紙
利申：A+

其實多唔多人已經收到hku nursing offer
仲未有真係好驚

希望咁多位hku engine巴打可以9月見 HKU BEng Offer God Plz

刷鞋不了

答問題就有 洗乜刷鞋
做班長就真係爽啦
點下名收下功課就10%

兩科文學係咪八號同九號連住咁考？
係真嘅話真係唔知點溫得切
表示想jump

求救 唔知lecturer性咩 好似係叫Ashley

Ashley Wong

我20幾張算唔算多

Site visit同frd分開 一齊去既冇個識識 要自己毒行

係自己班最多個幾個就得

本身已經冇朋友咪冇問題

我都要自己一個site visit ,太空無朋友

hku interview god

On9

有冇ching 陣間in hku cs

加油吖
可惜我唔係

thx 巴打

ching一陣分享吓你嗰Interview願Interview God與你同在

啱in完 問我點樣用cs 計算matrix同埋個方法叫咩名

答到

仲有咩喺cs?computer science?

答唔到 打錯係c先啱

幾時完sem 放sembreak

2:00 in完
不過我冇比人問program/math
個prof問我點唔學m1m2同幾時考番ielts

其實咩叫計算matrix?我估應該都係啲array operation 掛

佢問我點解冇學m1m2 cm成績都唔錯
同埋幾時考ielts

答佢因為cm係派grade科

錯撚曬 個方法叫thousand eliminations
但係佢話我知道點用數學方法計

係gaussian eliminations

ching我地in既野差唔多

你啱我錯

4月26教完書你幾時考完咪幾時放sem break

你邊度睇倒個thousand

有無巴打讀aeng yr2 ico 份notes ch.8 17 18 19頁有伏

個lecture話專登伏無上個班 學期問卷調查識做啦

今日in嘅ching gdp幾多?

個pro 話我知

3.7x 都係去陪跑

自膠 pm錯左

ching 3.7x 問啲野深入咁多

唉屌 佢係咁問我問題問左起碼5/6條

btw 今日坐我隔離in 2:30果場個ching in 成點

佢問你咁多嘢ge

一去到就 self intro
之後睇我dse成績表 問ict 讀咩elective
之後話icp d 成績可以再好d 問有咩原因令你有咁既成績
之後再睇我dse 冇讀m1m2 問點解cm 成績唔錯 分享下點樣讀
再問matrix 同關於matrix 係c 點計 同方法名
再問會唔會考ielts

in左20分鐘都有

mola mola
EAP多數玩完
前兩份assignment都係啱掂平均
宜家呢份essay應該都好差
present又係弱項
Tom will be a good guy？

咁其實啲問題同時間都好正常啫，希望下年大家可以hku 見啦，溫dse了

我見in2:30位巴打 好快in完

我in咗10分鐘多d ja bo我喺咪mola

係都我mola

Eah篇文做咩topic好
就快要交

其實時間長短睇會教授多唔多野講嘅啫，我識人in中大俾教授捉咗去邊傾邊行山，in咗個半鐘

話說有冇人報左city cs 有interview

冇話行山啦 肯比offer 同你游埋水都得

莫講游水啦跳海都得

Thomas Hopper?

對

你上佢邊班

turnitin similarity 32%

有得睇？

有啊……

EAP assignment?

點解可以寫到32%...

我睇唔到sosad 係咪lecturer set㗎咋

題目+筆記D野已經20%

我覺得係

咁會自爆噶喔師兄

點解philo可以咁難讀
讀咗幾日都唔知讀咗乜春
聽日就考

你講邊班姐 又唔係認人

intro course

好彩我要左中文一科都唔要呢啲咁嘅科

咩叫呢啲咁嘅科

我覺得我讀唔到又會拖低我 咁可能你叻所以你應該讀到

請問gpa要幾高先入到的？

有offer咪得 who cares about gpa when u ve got the offer

我想submit多次啊

咁我無offer 同埋我year2先報 但想參巧下呢科的gpa

senior entry cgpa 要求唔係太高咋喎 過3.6 應該都有

3.6肯定冇

sorry 鳩up咗

你知唔知我睇到pp嘅時候係咩感受
一睇全部唔識做嘅
但明明讀咗好多好多嘢

本來submit左 之後買個turnitin check
唔知會唔會比人話抄 不過應該係我第一次submit個篇野

咩grade 我都應該炒

屌我嗰組有人走咗一半堂都9.5/10

R撚哂頭 考完試 都仲未出下期學費單同上堂時間 .....

Philo mid term True false錯都有分

錯係扣分喎

唔關走唔走堂事
能力問題

答啱有8分 答錯扣2分

玩撚完

如果我讀緊PT Cert 再上PT HD之後計GPA 夠高係咪都入到Local U， 定係一定要讀Full time先得/大機會

邊個教

想問一下各位巴打 sem2出gpa嗰陣係咪會寫埋個cgpa同埋大約幾時會有

睇到自己命運

6月24放gpa 會寫全年cgpa

Asm 2 話難唔難 話易唔易 唔知點解呢個asm仲做得差過asm1

有無人係 Ardis.ng 教？上佢堂勁煩

Gdp1.0

求下其他科A range。。
如果唔係 EAP一科都玩殘我了

Eap玩完

希望EAP I assignment 3可以大步攬過

我果班拎A range多過b range

可能同班

咁所以你拎咩龜

Y

你有邊個sem唔係玩完
上次吹到唔過3

我個班都令人A/B
3%
Essay present 反cup

多人

你想講乜

今個sem真心唔掂
EAP全B

屌我地好慘 啲人好勁
有幾個爆4+佢地d study group

非常同意。
佢除左煩，佢仲會更年期發作，佢會無啦啦好大聲咁話d 同學，明明同學都禮貌問問題。
你邊係點？

佢教書個模式係類似教緊中，小學生要分組，話識新朋友，同埋要我地跟住份notes 讀一次，記得有一次，有個同學唔想分組，仲坐咗係到，個miss 就發嬲，仲「揼地」

重點佢個樣似killer

癡線乎？

有冇班都係未派EAP 1 assignment 2

eve ho

Assignment 4 都差唔多要做 都仲未派2

大步檻過

*希望

Ashley

我果班一堆英文勁
講得好過我中學英文拎五啲frd

因為你交咗先買 要喺setting道較返先睇到原本個percentage

有冇人報左HKSAR Outstanding Performance Scholarship
舊年12月報左到依家都未出result
定係result出左我冇份

有冇人考完psyco quiz

咁憑呢個表可唔可以推斷有幾% Similarity 所用既資料都係睇圖表寫數據 同一個字既定義 唔該你

其實正正常常唔係直接抄 有paraphrase 邊有可能會比人捉我真係第一次見人買turnitin

錢多幾舊水

窮

唔撚記得做e quiz
咁就5%

Eap走堂都無咗5%

5%都差唔多一個sub grade

不要再説了

邊科

Eap1 assignment 3 similarly 21%係高定低？

唔係要20%以下咩

計唔計ref list?

唔計

想問有冇讀asso engineering 嘅巴絲打？

一車車

有冇咁誇張

Present一次咪5%

pre完先走

唔交一篇30%嘅文會唔會F
唔想做 今個SEM全C meet offer算

搏唔過
hea做攞一半分算啦

有冇手足知eap lesson l17 個present做乜小弟個堂冇番 聽日要present

係邊到報

明明有好多野要做但係又鳩hea左個週末

L17 present？？？乜唔係L21-24先係present咩
可能你嗰個係細present

你year one 定 year two

Space會根據你dse成績send email inform你去報

Politics +1準備通頂

Thanks

死亡四月

乜都冇做
Hea到

Metoo 今個sem gdp凍過水

我訓啦
由佢

成日諗住聽日做，結果變左deadline fighter，過三都偷笑

冇反lab會唔會直接F？

我琴晚就係

出exam ttb 未？

正lab呢？

收到greeting from hku其他engine ching有冇收到

10科除10

今日係愚人節

hku唔會咁掛

Student handbook寫左 點計不過有啲複雜

乜Q都冇
可能係因為得late round

我late round*

跳樓了

我都喺late submission

ching好快有㗎啦

會唔會係因為我炒英文
Gpa DSE 唔差就係炒左英文

有冇報ielts?我炒中文，有報igcse

你冇interview咩

考左一次ielts 6.0
果日in professor叫我快D考番
仲話we cannot wait you for so long

6.0要再考啦，好似要6.5先得

咁有冇報到?

差少少6.5 家陣去申請appeal
依家收唔到greeting email就唔想appeal
好矛盾
唔想入UST chur

ching year 2?我都想報ust，btw我year 1佢唔收，有ust都唔錯啊

Yr 1 AEng

你有ust offer?

2月就收到
不過有HKU就HKU 唔想跳蘑菇

會唔會係你早in
我in 28

ching收到ust year 1，dse一定好高 btw你都有水泡啦 邊似我仲要等hku 仲唔一定有

我26號

mola mola 跳得

一齊跳

可能我地遲in冇咁快
各位比d信心自己

我2月in

唉 等等四半GTC 走堂算 冇心情上

唔好呃自己啦

四點先啱

GTC考完已經冇心情上
上堂係後面拎部notebook做project算

GPA?

去緊ifc

4

同你一樣
驚閪咩
份essay同present 拎A一定追得返

想問ching DSE 英文lv幾 同埋有冇考IELTS

level 4，冇考ietls

how about a&f

molamola 咩email 都冇

冇事我地一齊跳

唔好跳住未派到je

考到先出offer？
定conditional offer寫明要meet到language requirement

conditional offer寫明要meet到language requirement

Thx
希望有offer

嗚 我地班有人個樣好似送水輝
好想cow佢
利申 小毒毒

咁細分有冇要求

日日自己獨自食飯

邊個係送水輝

聰明嘅人就會調到timetable無食飯時間

physics course個靚仔隔離個毒L好慘
睇自己個frd係咁比女撩
（知我講邊個既 勿相認）

*住

調到係屋企食

愛回家嗰個呢～～～～～

gay
讀咩？

aalh

屌你老母我得罪你？
喺連登笑9我

做毒L 好慘
不過班女咁主動 係厲害既

你真係佢？

phy同學

唔係

想問ching 我 dse 英文有4， 係咪唔使靠ielts嚟meet language requirement?

屌 chem鬥背書可唔可以出深啲
（背漏兩條式 有半粒鐘剩都冇用）

最基本既鬥背書 你都背漏2條式 即未打好根基啦
先求穩 再求進步嘛 巴打
加油！

我想一百分

1

2